【Orage台】突然嘅格鬥大會 Day147 10/11

[center]
大家好，我係Orage。 我會於每晚11點至2點開台玩遊戲同與觀眾聊天。
因為我極度3分鐘熱度，所以好少會一直玩同一隻Game。
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

已開